［留意］唔好唔記得罷工既意義！罷工不消費！

提提咁多位手足
罷工不消費！！
廣傳開佢！！！！

推！

推！推！

推

推到有人睇！

Yes

食屎狗美甲店